# Шлюз от RuDEX

RuDEX предоставляет сервис шлюза, построенный на бирже CrowdWiz. Сервис шлюза отвечает за ввод и вывод криптовалют с биржи CrowdWiz. Он поддерживает обширный список популярных активов. Вы легко можете определить, какие из них поддерживает RuDEX, так как они обладают префиксом вида RUDEX.*. Например, RUDEX.STEEM, RUDEX.GOLOS и т.п.

## Веб-сайт

[RuDEX.org](https://rudex.org)

## Поддержка

- [Открыть тикет](https://rudex.freshdesk.com)
- [Telegram Чат](https://t.me/BitSharesDEX_RU)
